contractor QS入一入來

我表弟就來grad
想問各位QS ching 係contractor做忙唔忙？係咪算得閒？同埋人工升幅又如何？

講啲唔講啲
Grad? 邊到grad
HD grad U grad定中學
乜都唔擺低就問問問

佢polyu grad

狗都不屌

金門好易做，射晒啲嘢俾engineer做，等佢哋幫你計埋qty

華人中/大型公司一定忙到仆街, 日日最少OT 3個鐘, 得閒死唔得閒病, 人工還可以, 你做到野就升幅好可觀

岩岩我睇過lihkg一個有關QS報價區，我見好多contractor QS都好似唔多OT,系咪因為公司唔同所以差甘多？

真的嗎

好視乎你做邊D公司, 係坐寫字樓定係落地盤, OT都係好常見

人工還可以大概有幾多？如果有牌、去到35歲大概有幾多錢？

真，啲qs好撚廢，唔想學嘢淨係想on99逗人工等考牌的話，可以入金門做

甘金門人工點？同埋甘嘅話麻可以日日準時收工？

駐地盤QS係咪淨係負責一單工程？如果係咁嘅話麻比較得閒？

甘你老母

有牌就不得了啦, 有牌大把世界大把錢.
大概人工我都唔係太清楚, 你睇下jobsdb都可以知道

甘一般QS同senior QS呢

公道啲講句 呢行只可以講餓你唔死
比上不足好過文員嘅
我未grad之前都睇追好多測量post
見啲人咁負面 以為啲人吹水唔想新人入行
但點知做落真係如此
呢嗰世界無感咁多人之龍 認清現實後再
決定條行比較好

絲打做緊呢行

個個幻想自己係人中之龍考完牌入政府做大蛇

Ching做緊金門？

及早轉行

依行當年只係收四條D 從來都係垃圾科...........
係宜家POLY高分 D小朋友先以為自己係人中之龍..........

arcadis 利比果d 都係咁？